我系咪女子丑怪？？？

利申：蝶蝶借咗account比一個伯伯

是吨的，我之前聽电視講活科学疫苗女子安全，仲有个啲吾知咩西門区以員同咩社区干事，叫我去打疫苗，我者乃谂谂下，之后，我月月歹阿強同我講活佢打完疫苗之后生龍活虎，手子公👍👍👍者乃樹起埋，仲活M闩丫女且者乃活佢女子得，我咪试下罗，打完了后一日隻腳月重月重地，我以為小小負作用，之后一日春代就發大佐，女子似鹅旦吨大，我以為女子似阿強吨生虎活龍罗，我就坐喺厠所木反，拿住份龍虎豹，打佐一个鐘，打打下小小戚住戚住吨痛，我一忍吾住就身才佐，啲野红红地又黄黃地一啲者乃吾似米青，之后我就头痛晕佐。我星番就系医院，有医生仔活我要留一个礼拜，我就问佢点解，我活我只系感冒晕佐，个医生仔就笑我感冒伯，急急腳吨走佐，原來，我细佬同医生講活我打飞机，仲傳到周圍者乃系，我而家無面見人，吾该小月月歹你幫我同啲男仔講活唔女子打吨耐飞机，吾系就女子似伯伯吨丑怪🙏🙏🙏😂😅😅

up乜鳩呀

蝶蝶做乜呢排成日開膠po

后生仔吾女子学伯伯😅😅😅

记得不要打太久飞机🙏🙏🙏

太長唔想睇

總結：唔好打咁耐飛機